空頭呢個term 真係好撚難聽

頭乜撚野

空腳

唔通沽頭呀？

多頭

打新
看漲

以前不嬲叫開『淡倉』『淡友』『夾淡倉』

牛牛hit咗之後多咗好多新手，一接觸就跟晒大陸terms

台灣都係咁叫 咩撚嘢空頭部位 多頭部位
初初睇Livermore自傳嘅台灣版真係一頭霧水
原來係short/long position

全國空頭

長頭, 短頭 !

支那，台灣將position 譯做頭寸
所以short position 就變咗空頭

龜頭我就識..

多頭 空頭 做融資 做T 看漲

睇撚到眼殘

打新又係
打飛機呀？

long 好似叫多頭

所以話台灣應該改為學香港話(真古時既中國語言)就差唔多..
國民黨時期都係用胡語..民進黨應該係時候改一改

Lin頭

一律叫柒頭 !

乳頭

空頭支票
細細個就聽過

淡倉淡友嗰啲都仲知
但多頭嗰啲叫開咩？

這裡是香港

好難聽，唔知同個頭有咩關係，而且多、空聽落比好淡生硬。

K線 vs 陰陽燭
雖然老實講陰陽燭都唔係好直接
不過點解一堆格仔嘅圖要叫線

龜頭